點解雞蟲瘋狂比人批鬥，鴨蟲就可以獨善其身？

大家點睇叫鴨的男人

係好嘔心